快運將來亦會好似港龍一樣

先買起競爭對手, 在適當時候將被屠殺

快運拖注CX的機票價錢, CX點賣貴D機票

為保航權, 已成黃馬褂

唔會啦始終兩間公司定位唔同
CX係高價Full service
HK Express係廉航

客源都唔同啦
想慳錢嘅唔會搭國泰
想舒服嘅又唔會搭Express

港龍一直同hka一樣有陣支味

巴拿馬註冊改為中國註冊，唔使同總統有交情

緊係抬高UO個價，令到只係平CX幾百蚊，咁啲人就會覺得不如坐返CX

呢個世界又唔係得cx

如果市場冇萎縮，你講嘅完全合理，但如果低價就可以保住條命，港龍嘅死就非必要。

講去日本
如果UO貴過桃

我點解唔幫襯日本空姐

桃的航斑太少及唔岩時間

中國註冊，殺咗人要返中國死刑，除非同習種有交情

想舒服都唔會搭CX

CX 的服務越來越差, 主要是因縮成本有關, 所以無搭好耐

CX 炒期油輸左以百億計, 但多以犧牲員工及服務為先

CX連冷氣都唔開，上次搭飛日本焗到暈

唔好玩啦快運好賺好多

快運好似賺唔多